Bts 滄海遺珠

Let go
light
love is not over

仲有邊啲係好聽但係冇乜人識 想睇下有邊啲係自己未聽過

Born singer

fire

House of cards

(Breaking Bad)如果香港有100個Walter

夾硬咗啲...

2,3 幾好聽

日文歌好多都好聽就係冇乜人聽過

i like it pt2

album intro

屌, 我意思係有首歌叫"2, 3", 首歌幾好聽

Rain 🌧

係喎 呢首咁耐聽過啦

仲有whalien 52🚬

Oh fuck that

Dead leaves 🚬

Don't Leave Me

ddaeng

Euphoria，
Outro ： Wings。

呢首啱哂今日聽。

係

boy with love

Could you turn off your cell phone
What am I to you
Her
好聽到癲

Hold me tight🚬